如果想早日收到四千蚊，當初應該每日都寄一份申請表

第一日寄完如果畀佢咁啱變咗倉底貨擺最底就有排都未輪到你，但每日一封去增加個概率，咁就提高左處理你份文件嘅概率

二月頭寄已經收到

咁係你好彩，恭喜你

其實有冇msg通知你收到錢

收到錢之後果日有sms

三月中 收到SMS 到而家都未入數比我
或者當冇左會好啲 呢個政府做野真係頂瓜瓜

我都係三月中收sms
究竟幾時先有錢 呢排好等錢用

似乎係真
仲分分鐘收多幾次錢
fatfat

政府唔撚做野，我肯定年尾一定派唔齊